亂咁dq 錢也沒了 游b一聲慘叫

年輕的眼淚流光了

你個名